堂食唔准過六點嘅陰謀？

因為連坐低食過飯嘅位都冇，你係連行街嘅意欲都冇埋。問題係依家最多最多有乜事只會賠飲食業，零售果啲就可以話政策冇話唔准佢哋開鋪，所以一定冇得賠。

黃店9成係食肆